#HostManager
なんだかITっぽい名前がついていますが飲み会等の幹事管理システムです。

＃機能
 - 参加者管理
 - お店のリスト表示、投票機能
 - ログインしなくても飲み会イベントページが表示可能


＃今後の展望
 - [ ] 何一つデザインされていないのを改善
 - [ ] 飲食店情報をもっと簡単に持ってこれるようにする
 - [ ] Google以外のOpenIDでのログイン
